上水講普通話既學生仲多過廣東話

唉 遲早到市區

上水仲係香港咩

天水圍都係